招喚周國賢fans

想知道周國賢嘅親筆簽名值唔值錢